一人一個政府眼中市民既錯

1. 警察冇委任證, 因為怕被市民起底
2. 警察扔催淚彈, 因為市民唔撤離
3. 白衣人出黎打市民, 因為市民唔聽話
4. 香港經濟變差, 因為市民出黎搞搞震

佢無得出席酒會 因為市民欺凌佢